星期六日 和你shop+和你影

睇見啲人可以開開心心咁消費
我真係睇唔過眼
仲要有人幫襯藍店
美心呀元氣呀
我真係好撚嬲
我決定發動和你影行動
影低班仲食藍店嘅仆街
俾啲壓力佢地
今時今日連罷食藍店咁簡單都做唔到
唔好話自己係手足！
你諗下對唔對得住死咗同被拉嘅手足！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

幫我推埋呢個！

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

已sign

推呀dllm

push ar

你班仆街係咪食得好開心

推

推行動post plz

push

推呀

肚餓咪食野囉
有咩問題
無話咩開唔開心
係生理需要
我夠想食粒藥解決肚餓感

你唔好食野呀 做隻餓鬼最有尊嚴

頭先落街行過美心西餅仲有d後生女買野

佢唔係話唔食嘢
係話唔好幫襯藍店啫
唔好屈人

推！

咪係，睇啲唔睇啲
又想開戰

究竟係咩心態

水炮車